有冇人有2020大陸武統台灣時間表?

29/12: 出兵
30/12: 海戰擊敗台海軍
31/12: 登陸台灣, 台灣軍隊投降
1/1: 武統台灣done!

係咪咁

中共都幾忙吓
2020年要武統台灣
又要小康社會
仲有上海金融中心

真係想見識下

老美唔加入都無可能咁快啦

黃色經濟圈的障礙

如果係咁, 咁今日要出兵唔係就趕唔切!

支那話30分鐘就可以搞掂嘛 我地俾D耐性
可能係31/12 11點30分先開始行動呢?

2025 中國制造呢

武統台北真係幾日就得

不過之後幾年要同美國聯盟打

可能31/12會出套武統台灣電視劇呢

都係既, 牛逼死了

吵什麼 雖遠必誅啊！

2020定2020前？

有無建設小康社會時間表？

2.1無錢找米帝條數
4.1支爆
7.1支國人民大吃草
10.1支國柒實殪國殤
11.1支國人民人叮人
12.1支國特式小坑社會完成

屎坑社會?

武統定冇統？

冇水桶掛

太近了
慢慢來

距離中共鐵軍出擊仲有21分鐘!

係前，要11:59 搞掂

本來呢個伟大任務交給韩国狗既，而家都未到選舉。